警謊是二奶嗎？ - 高慧然

警謊是二奶嗎？ - 高慧然

一眾三色台藝人日前去警察總部打氣送暖，與警謊高層及發言人歡樂相聚的相片一放上網，就有出席的藝人（完全不知其姓甚名誰拍過甚麼作品）急急留言：「唔出鏡㗎害死人喇！」。這就奇了，既然滿腔熱情去撐警，當然是因為喜歡警察，認為警察做得對，所以義無反顧去支持。如果相信自己做的事是對的，又有甚麼不見得光？即使千夫所指，又怕甚麼？

私底下去撐警，撐了，卻不敢被人知道。這是甚麼行為？像極了在外包二奶的偷情男，私底下再肉麻的情話也說得出口，卻永遠不敢把二奶帶到公眾場合，朋友問起，一臉地不屑，「怎麼可能？我怎麼會跟那種女人在一起？我是眼光那麼差、要求那麼低的人嗎？」三色台二打六眼中的警謊，像二奶一樣不能見光嗎？一見光，不是警謊亡，而是二打六死。

做警察做到這種地步，實在很侮辱，來了一大堆人，說了一大堆打氣的話，看起來笑容也很熱情，誰知一轉身就不認人。羞於承認撐警。

做藝人做到這種地步，難怪被人叫偽人，工作時穿上戲服是角色扮演，原來不工作的時候也不能做自己。做的是自己都覺得羞於被人知道的事。藝術工作尤重自我及心靈的自由，一個人若無自我，無自由的靈魂，一輩子都不可能成為出色的演員，難怪這批人只能是二打六。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

人唔要面就天下無敵
佢地而家話警察係啱嘅，自己歸邊呢條路

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

講定先
示威者及其支持者唔想表露身份原因係怕俾掌權者清算

睇班黑警毅進狗都係啦，個個蒙面，因為班狗知自己唔見得光，做嘅事唔見得光，同埋已成過街老鼠，試下唔蒙面? 第二日俾人埋左單啦

抽晒兩邊水

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

話明偽人，為自己利益，撐完又驚

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Push

好人好姐怕咩比人知佢撐警 實係心有屎啦